謝天華：「我愛香港藍色，所以我愛藍。」

謝天華：
2014年參與穿藍衣行動支持警察，更稱：「我愛香港藍色，所以我愛藍。」

歐陽震華：
2020年初曾參與警察明星飯局，遭網民抵制其廣告品牌，歐陽稱網民「小題大做，搵嘢嚟講」

陳敏之：
「抖音女神」，曾獲曹永廉認證為愛国愛港藝人

麥包：
曹永廉、黃智賢、阮兆祥、湯寶如之好友

吳業坤：
有份唱大灣區主題曲《共同家園》，曾出席大灣區青年節

袁偉豪：
死黨楊明、女友張寶兒均為藍絲

然後呢班人全部出現支持荃灣間瀛木超市
咁呢間瀛木超市係咪藍呢？大家自己思考吓喇

🚫 瀛木超級市場 🚫
點擊下面派嬲

骨

荃灣今日新開個間「瀛木超市］係超級藍店黎

灰

Push

是日文宣post

本土農產品，精品，新年產品，一次滿足你不同願望

十二港人post

[第157日] 五個幾月 終於見到一次

輸咗

垃圾偽人

D人痴線

推

法庭post

明日再有手足將進行刑期覆核

快到咁

推呢個

話緊你啊

藍到

看標題都估到

香港藍色係咪呢隻？

推呀

起碼要贏樓豬先合格

開外掛

慢咗一秒

支持港獨？拉

同我上幫我派嬲，推埋其他post

多謝你

我係c,係詩人私人秒思淫

點解快到咁

請推爆

腦魔藍

本土藍

有外掛嘅咩

二奶

push

年青人，加把勁

港英藍

i am not gonna tell u my secret

獨立藍

v

同我上

龍獅旗底色係藍

定係呢隻

我好似色盲，唔係一樣嘅咩

就哥藍架？

意思唔同

聽日放工去會一會佢

即刻戴翻眼鏡

求求

催

吳業坤奶完都係無影

奶共閪JW

屌，佢都奶

奶咗幾年先入到英皇
都叫做得償所願

咩人開咁把炮啊

都係紅唔起，收皮喇佢

點解唔請埋楊明？
藍屍係咪搞分化

Pish

呢間舖咩來頭
可以叫到咁多藍色偽人

推成班垃圾

推推

新蒲崗黃店肥仔銘老闆被捕

推埋呢個

食欠

垃撚圾

啫啫難

真係睇唔撚明張寶兒嗡乜春
前面話中国政治唔好
後面叫佢嚴格管治香港
對我嚟講嚴格管治香港=支化
係我理解’’嚴格管治香港’’有問題定係佢個腦有問題

過氣暗星

Up

ppp

佢個logo 望落以為小米開分店

一蚊不幫襯藍店

人各有志

一蚊都唔會俾佢賺

推到俾全個荃灣人見到

荃灣人留意

成班冚家剷

對d偽人有期望晒撚氣la, 垃鳩圾

係呀同你班冚家剷打包呀

做任務

同你推

狗都唔去，咁愛国又開日式超市，係咪漢奸

咁有錢唔搵，黃藝人咪好輸蝕？
我覺賺佢錢其實冇問題
唔洗落去咪得。

同蘋果賣美心廣告一樣

拜託唔好小露寶，非引戰，非波台

puzh

叉叉

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推撚爆

仆街藍天華

又封，想點

咕

唔好推

不過嗰區真係好污糟
應該封完之後大清一轉

新蒲崗黃店肥仔銘老闆被捕

任務完成

上次油麻地封完，佢哋自己啲垃圾周圍掉，成箱著完啲防護衣就咁掉街邊

派嬲ed

pusj

「很多香港人其實並不明瞭中央對全國各地的態度和本性」其實張寶兒係咪想講香港人憎中共係因為香港人唔了解中共
但我哋就係知中共點仆街法所以先憎喎

淚

講嚟講去佢根本就係talk shit
識少少扮代表

唔知咩事呢？係咪開始攪黃店

高質pish

個Facebook名係 “佢生鬚”?

屌

好多嬲

Blue is the shittiest colour

咁撚愛國唔跟隨黨願景發展大灣區

推推推推

順眼好多 Hong Kong blue

最靚嘅藍

pusg

包

精日分子

淫夢超市

睇page 未有消息

藍絲狗

Push!!

Wow

張寶兒啲偉論，見到都打冷震

藍曱甴店

絕對唔會俾消費去到藍色度。

LAUGHING哥呢D又係既
一把年紀,想向中國紅,起碼小鮮肉先紅到
佢呢D阿叔,不如學黎耀祥留向香港做下視帝咪算
又唔洗奶共,又有得向大台到威

好正 勁全面

藍店有国貨唔賣去勾結東洋鬼子

佢老婆CCTVB高層
仲有佢都犯左國安法 話香港天空同香港人都唔係紅色

偽人

謝天華拍戲拍到變智障？

人地就話月亮喜歡藍姐

推一推

WFC
呢啲2打6

推！

真香港藍

藍屍嗰隻係支共藍

大部分好多都知藍
啱啱zoom大張圖睇 見到鷲哥

屌 佢條撚樣
果期無連登仔捧紅佢 臭雞果套
而家仲拍緊3級片啦

袁木超市

push!!!

😨😨

成堆垃圾

謝天藍

P

721 831 101 1111

jw 同容祖兒咪又係同坤哥一樣

間嘢中學師兄開
原來藍嘅 不了

推，唔好幫襯

葉業坤個樣好衰，鹹鹹濕濕咁，凸眼，靠副眼鏡摭醜。

去donki 算

當年高登仔話cctvb棋坤係本土歌手真係笑左，
當年捧佢上神檯既巴打去晒邊？

推!!!!

估唔到個魔術師都藍

垃圾舖

個舖位幾年轉左n手

叫班廢佬去買啦 咪預我

tvb 偽人

G

我都愛香港藍

唔知喎

照去啦

如果會經過

批鬥藝人有咩意思 你點搞佢地都大把人搵佢地落廣告 呢堆大多數一早紅左 悔悔地既坤哥都買埋樓

推爆佢

其實都知係藍店

仲派嬲做咩

香港成七百萬人，連一千嬲都冇
同我上派嬲